繼柒婆叫人唔洗戴口罩後，又有人叫香港人唔洗戴口罩，有link聽下佢點講。

tlnr